"Daar is het dorp," zei de chauffeur, wijzend op een cluster van daken op enige afstand naar links; "maar als u verder wilt gaan naar het huis, je vindt er korter te krijgen over deze stijl, en dus door de mond-pad over de velden.
